【a/i?】龍牙 Dragon Fang 有冇人玩緊 1

首抽唔知係咪必Sr

有冇巴打有多個事前

推

巴打抽到咩

隻GAME究竟玩乜 玩左一陣R哂頭

事前好似個個都有

其實有乜意思

呢隻好似係事前送果隻..一樣既我就再刷喇